msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/stripe_connect.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6676\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::stripe_connect"
msgid "Stripe Connect payments"
msgstr "스트라이프 연결 결제"

msgctxt "Addons::description::stripe_connect"
msgid "This add-on will help root store administrators to distribute funds automatically among multiple vendors through Stripe."
msgstr "이 추가 기능은 루트 저장소 관리자가 Stripe를 통해 여러 공급업체에 자동으로 자금을 분배하는 데 도움이 됩니다."

msgctxt "SettingsSections::stripe_connect::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::stripe_connect::collect_payouts"
msgid "Commission includes"
msgstr "수수료 포함"

msgctxt "SettingsVariants::stripe_connect::collect_payouts::N"
msgid "Order commission"
msgstr "주문 수수료"

msgctxt "SettingsVariants::stripe_connect::collect_payouts::Y"
msgid "Order commission and unpaid payouts"
msgstr "주문 수수료 및 미지급 대금"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_connect"
msgid "Stripe Connect"
msgstr "스트라이프 연결"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_connect_short"
msgid "Stripe"
msgstr "줄무늬"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uri_admin"
msgid "Redirect URI for administrator"
msgstr "관리자용 리디렉션 URI"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uris.description"
msgid "Copy and paste this address into your Stripe Connect app settings"
msgstr "이 주소를 복사하여 Stripe Connect 앱 설정에 붙여넣으세요."

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uri_vendor"
msgid "Redirect URI for vendor"
msgstr "공급업체의 리디렉션 URI"

msgctxt "Languages::stripe_connect.client_id"
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

msgctxt "Languages::stripe_connect.publishable_key"
msgid "Publishable key"
msgstr "게시 가능한 키"

msgctxt "Languages::stripe_connect.secret_key"
msgid "Secret key"
msgstr "비밀 키"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connect_with_stripe_standard"
msgid "Connect with Stripe Standard"
msgstr "스트라이프 표준과 연결"

msgctxt "Languages::stripe_connect.disconnect"
msgid "Disconnect account"
msgstr "계정 연결 해제"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_account"
msgid "Stripe account"
msgstr "스트라이프 계정"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connected"
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

msgctxt "Languages::stripe_connect.not_connected"
msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않은"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_connected"
msgid "Your Stripe account has been successfully connected to the store"
msgstr "귀하의 Stripe 계정이 스토어에 성공적으로 연결되었습니다"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_disconnected"
msgid "Your Stripe account has been successfully disconnected from the store"
msgstr "귀하의 Stripe 계정이 스토어에서 성공적으로 연결 해제되었습니다"

msgctxt "Languages::stripe_connect.withdrawal_for_the_order"
msgid "Withdrawal for the order #[order_id]"
msgstr "주문 #[order_id]에 대한 철회"

msgctxt "Languages::stripe_connect.refund_id"
msgid "Refund transaction ID"
msgstr "환불 거래 ID"

msgctxt "Languages::stripe_connect.rma.perform_refund"
msgid "Give a refund via Stripe Connect"
msgstr "Stripe Connect를 통해 환불하기"

msgctxt "Languages::ttc_stripe_connect.rma.perform_refund"
msgid "A refund will be made once an administrator changes the return request status"
msgstr "관리자가 반품 요청 상태를 변경하면 환불됩니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.rma.refund_performed"
msgid "The refund has been made via Stripe Connect"
msgstr "환불은 Stripe Connect를 통해 이루어졌습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.token"
msgid "Credit card token"
msgstr "신용카드 토큰"

msgctxt "Languages::stripe_connect.own_account_cant_be_used_for_vendor"
msgid "Your own Stripe account can't be used to connect a vendor to the store"
msgstr "귀하의 Stripe 계정은 공급업체를 상점에 연결하는 데 사용할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.rma.order_status_on_refund"
msgid "Order status on refund"
msgstr "환불 주문 상태"

msgctxt "Languages::ttc_stripe_connect.rma.order_status_on_refund"
msgid "Determines whether or not to change the order status after a refund was performed via the RMA add-on."
msgstr "RMA 추가 기능을 통해 환불을 수행한 후 주문 상태를 변경할지 여부를 결정합니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.do_not_change"
msgid "Do not change"
msgstr "바뀌지 않는다"

msgctxt "Languages::stripe_connect.set_status_to"
msgid "Set to:"
msgstr "로 설정:"

msgctxt "Languages::stripe_connect.charge_id"
msgid "Charge ID"
msgstr "청구 ID"

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_id"
msgid "Transfer ID"
msgstr "전송 ID"

msgctxt "Languages::stripe_connect.payment_id"
msgid "Payment ID"
msgstr "결제 ID"

msgctxt "Languages::stripe_connect.enable_3d_secure"
msgid "Enable 3-D Secure"
msgstr "3D 보안 활성화"

msgctxt "Languages::stripe_connect.enable_3d_secure.description"
msgid "<p>When 3-D Secure is <b>disabled</b>, money will go straight to the connected Stripe accounts of vendors. Commissions and payouts will be taken from vendors as <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/direct-charges#collecting-fees\" target=\"_blank\">application fees</a>.</p><p>When 3-D Secure is <b>enabled</b>, money will first go to the marketplace owner's Stripe account. Then it will be automatically distributed between the connected Stripe accounts via transfers. Transfers require that the marketplace owner and vendors have their accounts in the same region: either all in Europe, or all in the U.S. If a vendor's account is in a different region from the marketplace owner's, the money won't be transferred to that vendor automatically.</p>"
msgstr "<p>3-D Secure가 <b>비활성화된 경우</b>, 돈은 공급업체의 연결된 Stripe 계정으로 바로 이동합니다. 수수료 및 지불금은 <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/direct-charges#collecting-fees\" target=\"_blank\">신청 수수료</a>로 공급업체에서 가져옵니다.</p><p>3-D Secure가 <b>활성화된 경우</b>, 돈은 먼저 마켓플레이스 소유자의 Stripe 계정으로 이동합니다. 그런 다음 전송을 통해 연결된 Stripe 계정 간에 자동으로 배포됩니다. 양도하려면 마켓플레이스 소유자와 공급업체의 계정이 동일한 지역에 있어야 합니다. 모두 유럽 또는 미국 자동으로.</p>"

msgctxt "Languages::stripe_connect.gift_certificate_used"
msgid "A gift certificate was used in this order. [product] doesn't know which of the vendors should get the money, and how much. Please transfer money from this order to each vendor manually."
msgstr "이 순서로 상품권을 사용했습니다. [product] 은 어떤 공급업체가 돈을 받아야 하는지, 얼마를 받아야 하는지 모릅니다. 이 주문에서 각 공급업체로 수동으로 금액을 이체하십시오."

msgctxt "Languages::stripe_connect.payment_intent_error"
msgid "An error occurred when creating a PaymentIntent with the payment #[payment_id]: [error]"
msgstr "결제 #[payment_id]: [error]로 PaymentIntent를 생성할 때 오류가 발생했습니다."

msgctxt "Languages::log_type_stripe_connect"
msgid "Stripe Connect"
msgstr "스트라이프 연결"

msgctxt "Languages::log_action_sc_failure"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "Languages::log_action_sc_warning"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgctxt "Languages::log_action_sc_info"
msgid "Info"
msgstr "정보"

msgctxt "Languages::stripe_connect.log_context"
msgid "Context"
msgstr "문맥"

msgctxt "Languages::stripe_connect.unexpected_payment_intent_status"
msgid "Unexpected status \"[status]\" of PaymentIntent"
msgstr "PaymentIntent의 예기치 않은 상태 \"[status]\""

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_creating_error"
msgid "An error occurred during the creation of a Stripe transfer: [error]"
msgstr "Stripe 전송 생성 중 오류 발생: [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.charge_creating_error"
msgid "An error occurred during the creation of a Stripe charge: [error]"
msgstr "Stripe 충전 생성 중 오류 발생: [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.customer_creating_error"
msgid "An error occurred during the creation of a Stripe customer: [error]"
msgstr "Stripe 고객 생성 중 오류 발생: [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.customer_sharing_error"
msgid "An error occurred during the share of a Stripe customer: [error]"
msgstr "Stripe 고객 공유 중 오류 발생: [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_processor_params_missing"
msgid "Stripe processor params missing"
msgstr "스트라이프 프로세서 매개변수 누락"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_was_deauthorized"
msgid "Account of company \"[company]\" (company ID = [company_id]) was deauthorized"
msgstr "회사 \"[company]\"(회사 ID = [company_id])의 계정이 승인 취소되었습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.on"
msgid "On"
msgstr "에"

msgctxt "Languages::stripe_connect.delay_transfer_of_funds"
msgid "Delay transfer of funds"
msgstr "자금 이체 지연"

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_funds_to_vendors"
msgid "Transfer funds to vendors"
msgstr "공급업체에 자금 이체"

msgctxt "Languages::stripe_connect.automatic_transfer"
msgid "Automatic transfer"
msgstr "자동이체"

msgctxt "Languages::stripe_connect.trigger_transfer_funds.description"
msgid "Only works when 3-D Secure is enabled. Allows you to check the orders first, instead of sending money to all vendors immediately. Transfer money to each vendor manually from the order page, or schedule automatic periodic transfers to all vendors with a cron command."
msgstr "3D 보안이 활성화된 경우에만 작동합니다. 모든 공급업체에 즉시 송금하는 대신 주문을 먼저 확인할 수 있습니다. 주문 페이지에서 수동으로 각 공급업체에 돈을 이체하거나 cron 명령을 사용하여 모든 공급업체에 자동 주기적 이체를 예약하세요."

msgctxt "Languages::stripe_connect.cron_text"
msgid "The command below automatically transfers funds to vendors for all orders that are older than 14 days. Add it to cron to make sure that vendors get paid regularly. You can change the value of \"--days\" from 14 to any number."
msgstr "아래 명령은 14일이 지난 모든 주문에 대해 공급업체에 자금을 자동으로 이체합니다. 공급업체가 정기적으로 지불을 받을 수 있도록 cron에 추가하십시오. \"--days\" 값을 14에서 임의의 숫자로 변경할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.delay_transfer_of_funds_to_vendors"
msgid "Delay transfer of funds to vendors"
msgstr "공급업체에 자금 이체 지연"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uris"
msgid "Redirect URIs"
msgstr "리디렉션 URI"

msgctxt "Languages::stripe_connect.funds_were_transferred_to_vendor"
msgid "Funds were transferred to vendor."
msgstr "자금은 판매자에게 이체되었습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.funds_transferred_successfully"
msgid "Funds have been transferred successfully."
msgstr "자금이 성공적으로 이체되었습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_funds_error"
msgid "Couldn't transfer funds to vendor. Please try again later or contact the payment processor."
msgstr "공급업체에 자금을 이체할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하거나 결제 처리자에게 문의하세요."

msgctxt "Languages::stripe_connect.reason_with_error_text"
msgid "Reason (as provided by the payment processor): [error_text]"
msgstr "이유(결제 처리자가 제공한 대로): [error_text]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.allow_express_accounts"
msgid "Allow Express accounts"
msgstr "Express 계정 허용"

msgctxt "Languages::stripe_connect.allow_express_accounts.description"
msgid "Express accounts are much easier to register, and they have a simpler Stripe dashboard. But when you use Express accounts, your marketplace bears more responsibility, and there are platform fees involved. For more information, check Stripe Connect <a href=\"https://stripe.com/connect/pricing\" target=\"_blank\">pricing</a> and <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/express-accounts\" target=\"_blank\">documentation on Express accounts</a>."
msgstr "Express 계정은 등록하기가 훨씬 쉽고 Stripe 대시보드가 더 간단합니다. 그러나 Express 계정을 사용하는 경우 시장에서 더 많은 책임을 져야 하며 관련 플랫폼 수수료가 있습니다. 자세한 내용은 Express 계정</a>에 대한 Stripe Connect <a href=\"https://stripe.com/connect/pricing\" target=\"_blank\">가격 책정</a> 및 <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/express-accounts\" target=\"_blank\">문서를 확인하십시오."

msgctxt "Languages::stripe_connect.connect_stripe_express_account"
msgid "Connect a Stripe Express account"
msgstr "Stripe Express 계정 연결"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connect_stripe_standard_account"
msgid "I already have a Stripe Standard account"
msgstr "이미 Stripe Standard 계정이 있습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.express_dashboard"
msgid "Stripe Dashboard"
msgstr "스트라이프 대시보드"

msgctxt "Languages::stripe_connect.express_dashboard_menu_description"
msgid "Transactions that went through your Stripe Express account."
msgstr "귀하의 Stripe Express 계정을 통한 거래."

msgctxt "Languages::stripe_connect.continue_express_registration"
msgid "Continue Express registration"
msgstr "익스프레스 등록 계속하기"

msgctxt "Languages::stripe_connect.registration_is_not_complete"
msgid "Stripe still requires some data from you before you can accept payments. Please continue the registration and fill in the remaining fields. If you've entered all the information (even the fields that aren't required) and still see this message, check this page in a day or two. If that doesn't help, please contact marketplace administration."
msgstr "Stripe은 지불을 수락하기 전에 여전히 귀하의 일부 데이터가 필요합니다. 등록을 계속하고 나머지 필드를 채우십시오. 모든 정보(필수 필드가 아닌 경우 포함)를 입력했는데도 이 메시지가 계속 표시되면 하루나 이틀 후에 이 페이지를 확인하십시오. 그래도 문제가 해결되지 않으면 마켓플레이스 관리 부서에 문의하세요."

msgctxt "Languages::stripe_connect.registration_is_not_complete_linked"
msgid "Stripe still requires some data from you before you can accept payments. Please <a href=\"[url]\">continue the registration and fill in the remaining fields</a>. If you've entered all the information (even the fields that aren't required) and still see this message, check this page in a day or two. If that doesn't help, please contact marketplace administration."
msgstr "Stripe은 지불을 수락하기 전에 여전히 귀하의 일부 데이터가 필요합니다. <a href=\"[url]\">등록을 계속하고 나머지 필드를 채우십시오</a>. 모든 정보(필수 필드가 아닌 경우 포함)를 입력했는데도 이 메시지가 계속 표시되면 하루나 이틀 후에 이 페이지를 확인하십시오. 그래도 문제가 해결되지 않으면 마켓플레이스 관리 부서에 문의하세요."

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_was_rejected_and_unlinked"
msgid "Account <b>[account_id]</b> was rejected and unlinked from the marketplace."
msgstr "계정 <b>[account_id]</b> 가 거부되어 마켓플레이스에서 연결 해제되었습니다."

msgctxt "Languages::stripe_connect.check_accounts_cron"
msgid "The command below checks the statuses of the Express accounts that your vendors create. For example, if you reject a vendor's account on the Stripe end, that's how Multi-Vendor will know about it. Add this command to cron and run it once a day for smoother checkout experience."
msgstr "아래 명령은 공급업체에서 생성한 Express 계정의 상태를 확인합니다. 예를 들어 Stripe 측에서 공급업체의 계정을 거부하면 다중 공급업체에서 이에 대해 알게 됩니다. 보다 원활한 결제 경험을 위해 이 명령을 cron에 추가하고 하루에 한 번 실행하십시오."

msgctxt "Languages::stripe_connect.check_accounts"
msgid "Check accounts"
msgstr "계정 확인"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_cookie_title"
msgid "Stripe"
msgstr "줄무늬"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_cookie_description"
msgid "Stripe is a payment provider. It allows us to accept payments, if you choose a payment method powered by Stripe. Here is <a href=\"https://stripe.com/privacy\" target=\"_blank\">Stripe privacy policy</a>."
msgstr "Stripe는 결제 서비스 제공업체입니다. Stripe에서 제공하는 결제 방법을 선택하면 결제를 수락할 수 있습니다. <a href=\"https://stripe.com/privacy\" target=\"_blank\">Stripe 개인 정보 보호 정책</a>입니다."

